細個老豆/母對你講過咩大話令你信以為真？

1) 唔好係狗面前跑，會比狗追
2) 行雷沖涼沖得慢會俾雷劈

食飯食唔乾淨會娶豆皮婆

幫我儲起啲利是錢

呢個true,成日食唔乾淨,但而家幾十歲人連豆皮婆都冇得我食

入左大學就有女朋友

大個就有錢
大個就有女
大個就有樓

我都聽過
每次都爬到一乾二淨

食埋西瓜核落肚 個頭會生西瓜樹

點解細個會信有西瓜樹

細個果時呀嫲走左
老母呃我話佢去飲 遲下返
大個少少先知老母唔想我太難過 同阿嫲好多回憶...

夜晚唔瞓會有老虎喺窗跳入嚟咬你

仲有無

二趾長過腳趾公，唔死一世窮
呢個係真 而家好撚窮

你唔係親生既

行雷係嚇啲做咗壞事既人

我啊媽係話唔拉埋窗簾會有老虎飛入黎咬9我

讀書唔可以拍拖，大個左實有拖拍

讀多d 書，大個就搵到錢唔洗咁辛苦，可以揸寶馬ben 屎

利是錢

好人有好報
就係信咗搞到今日咁

話我喺石頭度爆出嚟

我到而家都以為係真

其實第一係有道理。
因為d狗會以為你同佢玩。

其實我都係

釘耳會破相